[IB] 買比特幣問題

睇好BTC，所以想係IB到買BTC ETF既GBTC
但係落order，IB話no trading permission

有冇巴打知道仲要邊一個permission

要填野好似， 同埋要本金多

唔係掛 咁難搞

係阿 費事你輸身家 亂填得架啦 乜都yes ok 大撚把錢就得

填哂好高資產都係唔得 就係要邊個permission先可以trade

打上去IB 問OTC 應該開邊個trade permission 應該快過你係度問啦

直接買bitcoin算啦

我呢個就得，我自己都買左GBTC

gbtc係otm，要買btc買micro strategy 好過